和理非奇招: 寄信輸出革命，數目由警方決定

最近輸出革命好似冇乜消息。係咪因爲實名制好難發放革命消息？
好奇一問，香港寄去鄰國嘅信件會唔會有人拆信檢查？如果冇就可以寄實體信，佢又trace唔到邊個寄。就算有檢查，都冇可能全部攔截到，總有一啲信會寄到目的地。

再有個奇招，就係將寄信數量同警察拉人人數掛勾，例如每拉一個，香港人就寄一百封，拉一百個就寄一萬封，寄到各省各市，遍地開花。

眾籌登報同民間記者會後，我地要更多創意。有冇得諗？歡迎出招

聽落幾有趣，推

到時每日公佈，今日警方成功爭取xxxxx封革命信件寄出。
會唔會激死某啲人？

有冇巴打寄過信去鄰國，分享下經驗。

推 幾得意
推薦每拉一個寄十個

好平
$ 2.7一封

咁好抵玩喎，平過登報好多

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

正呀

建議內容包括中國既經濟情況

包商銀行

記住帶手套寄信啦

呢個提議有得諗，但諗到幾個問題：
1）寄出嘅信件係乜內容好呢？長文、短文、定A4 size Poster？要諗個內容容易引起佢哋共嗚先有用。

2）寄去邊？大陸啲地址三尖八角，自己又唔熟大陸啲地方，呢個唔算小問題。

3）一次寄同一社區定分散投資？一次寄同一社區可以引起社區間嘅話題，但同樣地容易被發現而抽走信件，即係一次成個社區都收到，字跡又一樣，信封又一樣，寄多幾次之後黃咗就好易block。

4）勾起話題後，點保持話熱度？同點樣引發更大範圍嘅共嗚？

一齊研究

唔係好明 地址寫咩

要請外國巴絲幫我
香港郵局都危危地

**幫手

寄大學
寄學生會
寄雜誌社

成本貴好多

俾人拉成本咪仲大
錢就大把
命仔同自由事大

洗頭艇

機場集會其中一個重點係向世界宣傳，派傳單比啲遊客睇完就會掉，但派明信片，遊客就好有機會send返比佢哋係外國嘅朋友

成個運動裏面有好多畫面都好靚，仲好有香港特色，一張咁嘅明信片，絕對係「香港終於有手信」

你收到個friend send俾你嘅明信片你會擺係邊？我就成個雪櫃都係，日日開雪櫃都見到。

有冇得諗？

［和你飛派明信片］比旅客，輸出香港抗爭美麗畫面

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

不如寄埋通函比全香港人
講晒事件經過，有好多人一面倒透過藍絲frd收WhatsApp WeChat 好多時淨係見到我地衝擊 而唔知我地爭取緊啲咩 理據係咩 黑警點濫暴
內容包括
a.事件起因
b.戰況越黎越多暴力既原因：黑警濫暴 白衫無差別攻擊
c.解決方法：政府正面回應五大訴求同每個訴求既理據

好似唔錯

同一份文宣 印多左咪鳩寄去中国啲大學學生會 北大清大 提醒番佢地三十年前既中国年青人幾夠彊

用 簡體字寄？

有時原始方法
反而最好！！！

有冇咁多資源

呢個正~
真正輸出革命~
用信不停寄出唔同地址,如果係大陸可以用簡體字,如果係外國可以係英文~
內容係香港發生緊嘅事,同埋如果可以令人轉寄出去，咁就更加成功～
用信去將革命輸出,好玩過以前啲乜乜 challenge！！

有創意

呢個睇落OK

開支那線得啦
有本事咪一封封咁拆

推

非常重要

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

呢個幾正，要做野啦

不如：

每拉一個示威者/街坊(n)寄100封，呢個係基數

然後當日每發1杖催淚彈(T)，寄信數目狗一倍

再跟據上面個數，當日每一杖布袋彈/橡膠子彈/海綿彈(B)，再加一倍

然後再以當日每粒實彈/每部水炮車（C) 加1倍

公式如下:

發信數量= 100n(T+1)(B+1)(C+1)

奇招 推

有巴打寫左封信 寫得幾好的
【香港抗争者致内地同胞书】

嘩 咁多諗到

1個人10000封就差唔多
1000人就10000000封
其實都只係佔中國好少人

條橋正喎
就算寄唔到大陸人手上
拆信拆到班公安手軟都抵

全部寄去中國的野都要檢查
會唔會仲慢過4000蚊

好似幾得意

推到有信既template

其實可以考慮親筆信函

光復香港，時代革命

1) 以"真相"為主旋律。講平時係大陸聽唔到既真相，例如香港既情況，或者佢地國內既各種起義，佔50%。歷史小學堂，講下六四，講下共產黨賣國俾俄羅斯佬，佔15%。生活小知識，教用VPN，教用TOR，佔15%。其它，佔20%。送多一封靚靚風景名信片，令佢地覺得有著數。

2) 寄重點大學既宿舍，求其亂寫一個王力/陳華之類既大路人名。大學生受社會既污染最少，亦係最大膽。而且一收到就會圍埋大聲傾，好似有新發現咁。

3) 每次可以同一間大學社區寄佢十封左右。之後轉另一間大學

4) 轉寄同一個城市既另一間大學。或者過一排番轉頭又寄番之前果間。

Good idea
寄去所有中學大學學生會

但係內容最好有整理同埋統一內容，需要文宣部幫幫手

最好有個post有哂內容+各學校地址

200萬人齊寄信

Google map搵個真實存在既地址

push

光復香港 時代革命

有得諗

公安睇完
反共植入咗佢哋嘅心就仆街

好方法

而家有網絡，仲要用信咁麻煩？

有諗頭

寄埋去警察宿舍啦

好橋，一人一信寄全球

學生會未必好選擇，今時今日有公職在身都好大可能已染到極紅

全球寄信日

寄去全球

正 推

寄到全球學生會

Good idea

聽落唔錯

平郵貼好郵票掉落郵筒就得, 唔洗露面

要簡體

福獨

可以寄去政商機構，地址大量易搵

e招ok

不如全港寄

Support

可以幫手寄去中國

只係去郵局買大量郵票，收工時間五六點左右拎去工商區郵筒寄，非常難追查

耳目眾多 上有天眼

幾有趣

我本身由睇到個post起就係諗緊親筆
本身仲諗緊 寫咁多咪好攰 然後仲下定決心 攰都要做
見到你覆先諗到其實可以印

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

都幾好玩

對象唔錯

推，分散唔同郵箱寄

奇招

Seems fun

平過買物資登報

最好整定template 大量印刷
寄唔曬就派旅客
最緊要封面睇落平平無奇或者越紅越好
打開先見真章

真相類信件

支持地方獨立信件

字跡唔驚

梗係用電腦print

信封都係電腦print

重點係個地址。同埋點樣唔會被強力部門發覺。

依個真係幾好

即係以前既民主AV獻中華?

有意思，推！

要百度

雖然唔知有咩用，但支持

呢個OK喎

古有劉伯溫月餅藏字八月十五殺韃子
今有香港人信藏玄機假以時日抗暴政

Sorry for 1999 and 唔對仗

害咗收信嗰條友咋

可以做做撚死上面班監控撚

仲要用唔同信封令佢無人可以trace到係同一封

Push
咁地址係點搵？

Ching ho ball 有腦
我地要輸出革命

每人寄10-幾十封
睇佢點捉

內容可以用之前有位巴打既致內地同胞書

雙管齊下

要打字唔好手寫啊

有冇人整張簡體字template 大家可以自己印

係囉不如主力做呢個
好似仲高效

地址係問題，google顯示唔到中國地址

好似寄信過支國係會比人扣查
記得有朋友由西藏寄明信片寄左一個月
唔知關唔關事

Anyway我地需要有創意的招式！

你講香港獨立係無乜用

係就寄信支持佢地地方獨立
講埋香港已經先行一步
香港人永遠支持地方獨立

支持

百度

推，有gimmick

自己做啦 最好分散地方寄 信封樣唔同

2）寄去邊？大陸啲地址三尖八角，自己又唔熟大陸啲地方，呢個唔算小問題。

記得之前淘寶佢係會比你揀
咩城市咩區咩街etc

再唔係用百度地圖又得唔得

比人扣查 姐係有官員睇到封信
一樣效果

呢個都好 幫推

動之以情 曉之以理

有時愈古老既野愈有效

方法幾好, 成本低而且個個都做到

寄返比帝吧既人 以佢地智商 佢地自然會公開

正收信呀

強國地址，個人資料可否購買？

百度
寄去啲知識水平高同有錢嘅民居？廣東先？

人人做到

Support 個idea。封信唔好太長，如果唔係會無人睇。
可唔可以考慮埋Post Card ？

支持 寄大學有諗頭

寄去帝吧既人度 佢地自然會網上公開

比temple我自己搵地址寄10封

OK啵

正喎

直接推動支爆

依樣唔需要太擔心，商業區寄+入信寄信要帶手套，唔好留指紋就得

《明信片抗爭》寄張「反送中」明信片給某國家的人

好呀 我係外國 我寄
內容要有咩
係唔係先寄一線城市？

Ok

detail可以再傾
最緊要夠人

大家唔好淨係講
要做
唔洗全世界一樣
大家各有各寄
佢又難查難check

幾百蚊寄到幾百封
一人寄100寄
有一萬人做
都1000000封

再多D嘅
鎖國都似

好似幾ok

同警察拉人人數掛勾 呢個 point 唔錯, 唔限於寄信...

係手足，唔係和理非呀
好似幾得意個諗法

依加已經要寄40000封

幫佢地增加維穩費
中共咁撚窮，啱哂

勇武休息幾日，等和理非出手。

呢個有趣

讚成，一封信放到既信息有限，最好配合埋網絡，考慮到上面封鎖網絡，片名都可以係無意義命名。

而信内容都可以一集一集寄上去，引起追故心態。

不過，用空閒時間做好了，上面既人點做，唔會對香港有快速影響

外國巴絲寄 postcard

《明信片抗爭》寄張「反送中」明信片給某國家的人

Pishhhhhh

幾好

大陸人都話避監控
開始寄返信

低成本玩法

個人覺得先寄南方城市 例如廣州
佢哋對於呢個政權或多或少都有意見
因為佢哋都遭受過滅聲 要消滅廣東話

之後下一步先係重點城市

寄去深藍區

淘寶好多賣家地址

呢個提議幾好，要錢的可以搵我，多少都出d 力

BTW, 一定要寄去福建，最好就世界各地一齊寄

純粹想提一句, 佢地個郵政好廢, 寄10封可以寄失9封, 淨返個封唔知隔幾耐先會收到<<<唔係我講的, 係我啲內地同事講的
我冇試過寄所以實際係咪咁誇我就唔知…
但如果真係要寄的話, 可能要考慮埋用郵政以外既方法

最後全部攔截，封鎖大陸郵政

當係一個長線投資，終有一日收成。
增加對方管治成本。

仲有，寄的內容一定要係事實的報導，例如包商事件同習主席家人的國席，引佢地翻牆出來睇香港發生咩事

到時大陸一定封鎖所有香港信件

之前帝吧起底嗰邊，其實有個網站記低晒佢哋地址
大家識做啦

agger 特別係兩大

主要講大陸啲衰嘢就得，佢地理9你香港啦 ，全撚部自私閪

重點係引爆牆內討論潮，令呢件事上微博熱門

點少得高官同家人國藉

教佢地翻牆,
信件內容: 微博看不到的事情

要推

好賤不過我鍾意

同意

Push

反攻大陸

主要係兩大個風氣係比較開放
只不過討論係走唔出校園

香港唔會開信

推
be water
be humble
be smart

推啊
哩個idea 掂

求撚其寫個落去囉

有信template 時通知我，thanks

大家應該收埋好多對家地址

信入面可以有D qr code比片佢地睇
or 雞精咁解釋所有時序

呢個要諗。
用快遞得唔得？希望有熟悉鄰國郵政/快遞系統嘅手足講解下。

有趣

如果集中寄去中國就好, 寄外國用網絡方便D, 唔洗寫咁多地址

我要寄14億卦

推一推，希望成事

寄。

得wo

寄
「中共隱瞞大眾的事件」
致被選中的中華人民

被公安睇到都好 日日睇啲咁嘅嘢 仲唔洗鳩曬佢哋腦

加埋依個玩，寄哂俾公屋藍絲

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

這個好

有自動售賣機

新招要推

所以計計埋埋啲狗拉咗咁多人又射咗咁多彈，現階段要寄幾多封？

推爆

有用

邊個收信邊個仆街

咁不如學以前台灣咁，用氫氣球，反正邊境開放左
萬人馬草壟山放氣球

但中共乜都做得出，可能廢左郵政局都似

有得諗，不過專制鄰國根本唔理人權，佢肯定好快封晒寄去大陸既所有郵件。

咩香港人
明明就係福建人密謀獨立

寄信用3.4 空郵 唔好用2.6
快過平郵好多

不如好似以前啲詛咒文咁加返句
收到一封寄返十封出去就可以永保平安之類

寄返大陸既信唔差在加多張紙
平反六四
睇下佢翻唔翻到牆見到以前d 中國撚幾撚勇
你知中國人只會關心同胞 我地都唔係佢地同胞
睇完可能扔 但64唔同 應該可以埋下d 種子 再睇到我地香港咁 後果......
反了反了

唔錯
PUSH

大力推爆佢！

我鐘意！

郵箱

pish

3. print啦仲手寫咩

寄去工商業地區好啲
寄屋企分分鐘咩都唔識既師奶=冇用

黎料啦不如 有冇文宣組幫拖？

送多個咩微信碼話有優惠叫佢scan， 但個qr code係指去文宣有冇得諗

咁係咪要拎示威相做明信片！？有得諗

整一張poster
用殘體
講中國經濟就可以
冇必要講香港
因為大多數都洗左腦
反而經濟先係最吸引佢地
佢地係牆內一定feel到變差
但原因就未必知
講中國點樣係貿易戰中點樣慘敗
又出左咩政策揸乾人民回血(eg最近嘅存款變股票)
到時唔理佢地信又好唔信又好
心入面都會相關嘅野留低

外國JJ留名

講香港佢哋唔會有興趣 實掉咗佢

眾籌搞

1 機場明信片有得做！

2 寄屋邨藍絲口味嘢（風水、經濟差等） 唔一定寄，塞入去

3 寄大陸（經濟差）都夠

寄去班賣港公司係支那既office 就得啦

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

LM
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

自己寄啦

支持，到時有埋教學最好

塞入鄰居信箱都有得做 講真相

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

放多張有video 嘅micro SD 落去

每區都搞下放影會

播下黑警同政苦的惡行 ！

光復香港
時代革命

哩個好
燒到佢地點會唔關心
尤其係存款變股票
中國回血劍

咦，哩個好有創意
大概內容當然要講香港局勢同大陸就快支爆

哩個唔好
驚比人check到

推，有得唸

係 香港要講嘅野太多
最重要係挑唔起佢地對中共嘅憤怒
但民生自古以黎都係反抗嘅原因
應該從呢方面入手
佢地係經濟方面一早覺得唔妥
而家就係要比事實佢地知
就算黨媒點澄清
現實冇改變仲係越黎越差
呢條刺只會越黎越大

100封郵費都係340 幾抵玩

去好旺角 啲郵票社買 仲有折

有無大陸文宣/經濟圖 可以借黎print
地址點搵

地址pls

good idea！push

推, 寫埋個回郵地址係警察宿舍

Ho Mong Kok Shopping Center

163-173 Portland St, Mong Kok
2359 7893

唔洗都寄得

gogogo 如果有內地生親筆手寫封信 相信會好有說服力

最重要係文宣字眼要講到自己都係受害者
呢個訊息係係中國人發出
即係用字用我們 同胞呢d
咁樣宣染力會更好
比人有種感同身受嘅feel

咁重本

最好係在港nds

推到有 template

qr code 得la
最多咪推薦個安全vpn比佢地

講中國拖延中美談判就係為左有時間比領導調走資金
當調走晒d資金，中國企業冇錢，外資走晒，中國就玩完

寄信內容我覺得可以唔好講香港咁多住先

試下寄：
幾日內擠提
豬瘟準備殺到，要買多d鹽
邊個貪官殺咗人
富二代強姦
扮易綱出信俾金融機構，講貿易戰唔掂有機會破產，叫大戶走先，百姓款項會被充公

仲要全簡體
所有字句都要make sense 溝d岩嘅資訊
咁就真係輸出革命喇

好有創意 推呀

寄去中國 寫 反清復明 光復中國

推爆佢

呢個更好

1）可以寄內容包括：可以造成一份小冊子咁
封面要poster形式吸引人睇 唔係當垃圾 內容有短文 長文 簡體中文及英文各一份
讀者可選擇睇多字定少字

2）上網用大陸地址生成器得唔得？

3）唔手寫啦 一次過寄社區 咁樣先可以make noise 佢地可以溝通 btw信都會抽查？

4）寫埋福建獨立 誇大話題 寫共產當做惡行 喚醒佢地同感

5）最緊要寫回郵地址係建制派d人屋企或禮賓府

行動代號：打爆回音壁行動！！！！

鬼謀

教埋佢地破網 翻牆

推 我好鍾意寫信咖
天天寫 封封寫滿600句的
黑警死全家

一齊向全世界寄postcard推廣香港

我覺得係要寄啲曬好出嚟嘅相
例如黑警打老人家
黑警非禮女義士果啲
引起共嗚!!

聽落可以搞

好似唔錯 推

推啊

OK 喎...

真係有得做
喺office做呢D扮工一流

好提議總有d on9會信

7仔/ OK都好似有得賣

求簡體字文宣
想今日即刻開波
聽日衝去郵局寄

期待文宣同信件內容嘅Template，同埋Address Generator

有無詳情，可以入Database做 Address Generator

Qr code 放文宣？

寄返大陸

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

正，感謝佢為中華民族付出，好人一生平安

寄信返大陸，海量，天涯若比鄰處處是兄妹

可以試下 推

點可以無四川戰線，要幫薄瓜瓜絕地反攻

我公司用開既快遞都要提供寄件者資料…
唔知有冇邊間係可以唔駛提供…

同求有熟悉既手足講解下

睇完成個post 呢個最有效

推啊推啊

依招正
整個template 用手寫字型大量print出黎
寄晒俾所有支那大學學生會 報社 義工組織 律師事務所 同一堆random 地址
時間成本同金錢成本都唔高 效果又大 又難防

人手置頂

置頂啊

呢岩個出色

推，又一條新路

push 大力支持

樓主可否籌備下
我加入

回郵地址都要寫,以免寄失就石沉大海

我畀夠270

有意思

good point

寄信犯咩法

梗係寄俾d報名參軍嘅帝吧撚啦

好似以前揾筆友咁

咁佢地會驚埋入口既貨物有冇夾信

其實中國本身都好多人極紅，但咁低成本，煩9下佢地都好

正

上傳上區塊鏈
用番當年北大spread 公開信既方法輸出文宣

北大岳昕事件

嗰啲識翻牆,佢地知發生咩事
不過選擇狼狽為奸

好似寄俾啲唔識翻牆既有作用啲

有創意，我鐘意

依招好，又唔洗比人話放真火，又有得燒草原
分分鐘救到劉細良

我覺得，內容可以圍繞民生野入手先，例如：中國bb無得買外國奶粉、各地區gdp比較....

同香港d廢老一樣，一黎就直接講自由、民主，佢地唔會睇

寄去機構好易會消失
民間機構一齊寄

寄10封信個成本大概幾多

百度一下政府機構仲有領導既名
黨員勾結港獨人士點算
可以輕輕響小區話邊邊個領導勾結香港人

認同 但實際上寄去邊到?

可以搞搞佢

幾有趣 推

支共最怕強國人有樣學樣拎翻佢地應有嘅自由

求post card印製檔案！！

有意思！

不如1個人100封啦，
其實真係平，100封都係3舊水

行動post要推上頂

借個位，全世界一齊推爆呢兩條民間記者會媽媽嘅分享！！我哋要全面收復民意！！

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過
Youtube:
FB:

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
Youtube:
FB:

咁撚平，咁都驚唔夠資源？
又話香港人冇嘢多，最多錢？

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國

仲有屋企啲細沙有用途喇
入晒去郵局部機買晒做郵票

上面講左 $2.7一封

但會唔會有手指毛問題？

有無手足有玩開postcrossing

求其搵靚d既相都印得啦

要信封,post card 應該會擋左

咁戴手套/白膠漿搽手指頭囉

【香港抗争者致内地同胞书】

不如寄尼封信？

ho ball

點解冇人推

每個人用一百蚊可以寄到30幾封

如果100個人王梓軒計算大法就有3萬封，但我地香港人就已經寄左3000幾封

有機會一次性禁止香港寄入平郵 全數退件 但動作要快 不過佢地嚴重洗腦只盲信政府 沒有意思

有無辦法大陸寄去大陸其他省份

要留意：

掂信封信紙等一定於戴手套 （指模問題）
唔好用color photocopier 印 （laser printer/一般printer 冇問題）
貼ＳＴＡＭＰ唔好用口水 （ＤＮＡ）
唔好係同一個地方寄出
地址來源要係唔同地方搵 （用電腦就會分析到所有地址來源共通點）

禁香港郵件已經有效
一係遍地開花
一係加速香港自治

推 大陸嘅話可以寄去大學宿舍
睇咗上面討論 寄比香港人都好重要！！

香港大陸一齊寄

外國勢力呀你

用順豐果d寄會唔會好d？

有曬寄件人資料

禁香港郵件等於帶頭離間中港

係啵🤦🏻‍♂️ Sor

巴打幾有唸頭

好正，真心做得過，我都有好多大陸friend不斷搵我update 香港情況

將d相 變qr code
宜家佢地乜7都用qr code用到慣哂
實識用

支那而家不斷煲大暴徒，港獨，外國勢力呢樣野。佢地個目的係因為支那人好易被民族情緒煽動。

我地可以反治其身，用番同一招。圖文並茂。

實質用咩Point未諗到。

推 大家睇下尼封
用尼封做開首好唔好？

學生會染紅，最好係大學宿舍

不過您張相擺邊個網,要擺返係大陸網盤,大陸網盤要實名
外國網可能封咗

gd idea

有個大陸人腥比我，要解破佢地個腦，先了解佢地個腦構造！
-

//中國邏輯//

韓寒說，世界上有兩種邏輯。 一種叫邏輯，另一種叫“中國邏輯”。 確實如此。 比如南方周末發表王彬彬的文章，質疑汪暉涉嫌剽竊，馬上就有人說王彬彬態度不好。 其實，汪暉抄沒抄，是一個“事實判斷”。 跟王彬彬的態度，又有什麼關係？ 如果抄了，王彬彬態度再好，他也是抄了。 如果沒抄，王彬彬態度再不好，也沒抄，怎麼連這個都搞不清楚呢？ 這就是典型的中國邏輯：問態度，不問事實。

第二，問動機，不問是非。 動機是第一重要的，事實和是非則可以不顧。 比如一個貪官為了保命，揭發另一個貪官。 難道因為他“動機不純”，紀檢委就不查了？ 當然，一個人的錯誤，如果是“無心之過”，應該原諒。 但這總得在認定事實之後嘛。

第三，問親疏，不問道理。 只要是自家人，說什麼都是對的。 如果是自己仇恨、反對的人，說啥都不對。 他不是反對你的意見，是反對你這個人。 哪怕你跟他意見一致，他也要從動機、態度等方面，找你的茬。

現在最喜歡講“中國邏輯”的，主要是三種人。 一種是“揣著明白裝糊塗”，故意把水攪混。 這種人，我稱之為“烏賊”；第二種是“瘋狗”，逮誰咬誰；第三就是“腦殘”，人數最多。 烏賊是使壞的，瘋狗是咬人的，腦殘是起哄的。 共同特點，是不講事實，不講邏輯，不講道理。

取自易中天文章

推！帶手套寄喔

傳真同係大陸淘寶買微信號/用戶資料
然後狂send

好大件事

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

想講大陸郵政仲慢過你自己行上去扔入當事人信箱同埋極易寄失
預返起碼一兩個月之後佢地先收到

想講大陸郵政仲慢過你親自行上去扔入對方信箱同埋極易寄失
預返起碼一兩個月佢地先會收到

網絡審查成本很低而且已經存在！實體信佢真係要逐封拆開查，夠薑咪唔比寄囉

香港終於有手信

一定要做

puah

呢個有得諗 勁啊

應該有九成寄唔出，志在俾班審查拆

我諗長遠真係做，佢地會直頭因為人手不足，所有香港寄大陸信件直接扣起，一封唔過

焦土晒整個香港寄大陸既平郵線

第2日 中國禁止來自香港信件

第3日 海外巴做野

第4日 中國郵件都變內聯網

全國各省分校地址及聯系方式

推呀
期待製成品

呢個好

只要有一封成功
佢地就有機會1傳10 10傳100

template呀嘩

呢個有諗頭。
可以考慮將香港改革開放之前點幫大陸放入去

有無 Draft 定份稿

唔好集中比某人搞, 分散先係保護到所有人

Post Card 唔拆都截到..

支持！

中國興qr code, 記得加

用狗仔署名寄

點解一直諗唔到
支那封鎖網絡訊息, 惟有變返原始人噉飛鴿傳書

依個幾得意

維穩個邊要逐封逐封拆先大資源

咩都試下無壞 推！

輸出革命
一定要令班睇唔到事實既人覺醒
火燒佢後躝

福建獨立 講唔講得

差唔多十年前寄過 射落海多
寄十封只有三封寄到

都要寄下平民民居

好招啵

如果真係去到要禁郵，就証明行動非常成功

全民寄信
輸出革命

我都想講，你只要唔好亂返大陸就得

寄一d反間信，支持福建獨立
支持香港警察獨立
港共官員支持港獨

有啲諗頭

中國落香港就算公文都有抽查

不過如果寄上去大量佢會查唔切

最好搵人手寫(左手)
有啲就print (要用佢地用開嘅字體, 長長地好柒果種)
信封就各有大小

總之同冇大台be water個原理一樣

有啲撚頭

ok wor

Push到鄰國起義

香港郵政發大財！

再加用google shortly url , 可以count 到幾多人睇過。

洗撚理佢差狗拉幾多人咩，總之你老味垃圾政府一日做縮頭烏龜
我地就日日寄月月寄
革命最大出口國-香港

當年國共打仗，金門/廈門個邊每日都掟勁多宣傳品過對面
用氣球/風箏又有，漂流瓶又有
寄信方便好多

再保險啲係用print/報紙剪字
同埋要用簡體

interesting
可以一戰

兩個層次
實質上係唔理三七廿一日日寄
宣傳上就話係同政府表現掛鉤，陷佢於不義

同意，應該每個人自發印封信出黎
各自用自己中意，大大小小唔同既信封
掉落各自樓下既信箱
每個weekend整定7封，每日出門口翻工翻學經過信箱就寄
人人都做到既低成本抗爭

神沙郵票已經準備好
地址已經準備好
信封已經準備好

差個內文

可以試下

但都要有人整理資料
整簡體template qr code既片

【香港抗争者致内地同胞书】

尼個得唔得？

幾得意，幫推

最頭寫共產黨在欺騙你的事

睇完感覺未夠宣傳既感染力/吸引力
小弟都搵緊睇下會唔會整合到份初稿

我覺得呢個唔錯

呢度搵地址寄啦

2.7 好慢 用空郵

呢個香港黎既
有審查 唔可以獨立港獨暴力

係咪應該有呢3樣
1.香港現況
2.連結到佢地自身受壓抑既想法
3.大陸現況

講多d陰謀論就得 你唔見大陸黎香港都係買果d陰謀論書

推呀 有新招點都試吓👍

用拉人人數扣住行動數目係幾好

寄比大陸大學學生會

I'm ready I'm ready.

呢個由回歸開始已經部處好
睇過時代的記錄鏗鏘集,譚惠珠話會慢慢有普選,有普選之時佢地老一輩既民主派建制派自然會由年青一代取代,但呢個年青一代係由每日150洗返嚟

留明跟進

咪傻啦
人地話你港獨抵比警察打
你寄信仲哂咁郵費添呀

仲有呢張圖

你愛黨，但黨愛你嗎？

sorry ，原來加咗 到 $3.4 ， 20克以下

340 得唔得

，原來加咗 到 $3.4 ， 20克以下

求一個可行既方法方向，小弟未寄過信

內容真係建議講經濟，支爆新聞大把任你print。
回郵地址寫另一個鄰國地址
信內容加轉發十封保平安

福獨文宣寄曬上福建啦
駛咩理狗拉幾多人

不過佢地好多都唔面對現實
中國是最強的

點解冇人推
明明個idea 咁好

宣傳話係同政府表現掛鉤，陷佢於不義
實質上寄幾多，悉隨尊便啦

推多啲行動post
嗰啲親共議員嘅柒事笑下就算，唔好推

Pish

6毫，豪畀佢

呢招幾有創意

又好似有啲道理
咁宣傳警黑勾結

##dragonboat#

再推

大大力支持

要講佢地切身問題呀
例如有幾多工廠倒閉，冇糧出，銀行冇美金，奶粉有毒，疫苗有毒..................

佢地話白衫人係英雄呀
睇下啲傻鳩福建幫
根本唔洗理佢哋就最好
我哋自己都未搞得掂仲諗輸出革命

寄鐳射光碟得唔得？

其實有好多手足係福建人...
唔好再標籤福建人係白衫啦

唔好留指紋同DNA就得

咁就新彊消息

sorsor
我意思係啲傻鳩覺得黑社會係英雄

連登行動力好高

好少人睇到。。。。

但未有 template

有咩方法可以好好利用下記者會度講過既野?
例如琴日個家長話覺得香港既家長辰好好正視下依家警暴呢個問題
佢果幾句野可唔可以剪出黎VOICE MSG傳出去？？
求ADVISE

幫手share畀文宣tg

幫下手推

而家仲講呢d
買雷射筆都犯法啦
拎籐條棒球棍就冇事

如果寄信都驚拉，咁我地真係乜都唔搞，返屋企坐到2046

希望唔會有不誠實取用郵罪

不誠實取用郵票罪

所以要用最安全嘅方法囉
最緊要達成目標

係橋！
提一提(唔想潑冷水)，大陸要封好容易，只有你寄出既地方係香港，隨時拆封審查！
更無理由，過關去大陸寄、或係大陸打印後寄。

將所有信寄去福建

不如寄依張Potter比全香港市民

正呀 push爆
p.s. 印刷係咪都會被trace到？

Poster

問題係點樣搵咁多收件人地址？

既然玩, 就不如玩大d.

1. 要扮公司信, 有咁似得咁似. 逼到大陸開曬所有信, 咁就回影響正常商務信件往來.
2. 記得要寫上款, 用簡體字寫封面, 令大陸誤以為係自己人寄既信.
3. 分開唔同郵局同日期寄, 唔好比郵局咁易追查到.

祝 成功

咁都拉，真係做咩都避唔黎
既然避唔黎，理L得佢

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

有諗頭喎

雖然係好乞人憎，但唔係香港人其實唔會知道講緊乜。
建議寄同收件人切身相關嘅議題

應該搵返啲最近大陸發生嘅案件，
等佢哋設身處地知道政權有問題
再做少少香港嘅文宣
等佢地明白點解香港人會出嚟抗爭

推到啲狗去食返啲信

歡迎所有奇招

黐中銀Logo?

【We connect】我寫左一封《香港抗爭者致內地同胞書》，已經上左「品蔥」內地論壇。

實體化

郵政系統幫到你🤣

你班死廢青竟然識用呢D新招
一定係大台指使嘅

快D講係咪姓何果個
夠膽封信就落埋佢名
光名正大怕咩

push!!!

但我覺得可以一試
反正成本唔高

帶手套寄。小心指紋

有無人整合個地址

鄰國可能會拆開小小黎睇 試過寄去 人地收到話個封口爛撚晒

Ok wo

一齊研究

interesting!!

寄郵箱，漁翁撒網

好有創意 推

We connect 大陸大學學生

寄去內地但不用寄外國!!!!因為內地block網。 外國外國用internet

qr曲？

推 人地內戰我地就有機會

共產黨咁鐘意玩嘛 我地拉埋13億蝗一齊玩

呢啲全部共剷黨員嚟

不如抽籤隨機決定寄邊一區吧，然後該區信件會有特別的當地議題

最重要係比大學生睇
寄去大學宿舍

個idea真係好正

好 係咪應該集中一個省？

都係，抱住呢個心態就ok

千祈唔好組隊分工呀

有d人識用外國註冊郵箱電郵批量發件
有d人識批量發件不被當垃圾， 出圖片信鐵幕detect唔到
有d人識晒全國內地大學電郵副domain

咁樣做唔好

寄左俾香港人先啦
再唔係可以派番俾自己屋企嗰座

正喎,電郵不會被截
敏感內容都唔會?

其實都係攻防戰
你出招時大陸都有招截你，佢絕絕絕招就係禁止收國外信

呢嗰當然要,可以寄文宣圖,係FB有晒,依家即刻去做

係寄去第二度要信,要作返篇文

手寫比印製好，收到信件嘅人會感受到你個份心意

之前有單野係講果邊寄信出去要檢查, 睇左內文先準寄
香港寄過去係呢邊把關所以應該無事
去到鄰國如果佢地會睇 / 檢查d字眼, 就滲透左郵局職員先
1日睇1封, 1日睇10封, 再變到1日睇100封

信中係大陸啲人權問題
例如黑心食品你一發聲就會被人判監

推！ 另開戰場 推翻共匪！

屋企嘅瘋狂寄信、email
出街嘅就喺上水、高鐵、港珠澳口岸瘋狂air drop同派傳單

啲文風唔好太大紀元，亦真亦假懶客觀先最work

親，給你一個窩心資訊

寄比中學生既最好全部都係真相

寄去全球學生會

你係咪傻筆跡實trace到

如果要避開審查，最好有偽裝。
例如係公文，請帖等
另外唔建議寄民居，始終有機會害到收信人，除非真係有心要害某個人

點會得閒trace咁撚多封

大家實體化呢封信喇

幫推

唔寄民居寄邊呢巴打

呢個ok

寄報館，大學，雜誌社，中學

【中港亦可團結】我們為甚麼麽挺身而出？香港抗爭者致大陸同胞書網絡熱傳

推呀 可行㗎
要加大中共維穩嘅成本！
十四億人 只要connect 到1%都千四萬
千四萬做和理非都已經嚇到中共瀨屎啦

先寄福建 , 等我福先建國

推呀 有創意

幫推，真正對準政權又唔影響人，一定支持

就係咁先好
以大陸做法 收信都會出事

啱呀,成日話十四億,每人一啖口水可浸死您
如今就要connect到呢十四億啖口水
connect幾多得幾多
聚沙成塔

點trace
而家香港求其一個人寄出去你都唔知邊個寫啦

手寫先觸動人心

寄
機構又寄
民居又寄
遍地開花

某間賣二手嘢鋪頭話
台灣寄POSTER 印刷品過嚟
被香港海關扣左

致广大内地同胞:

在阐述一切之前，请先容我们向您们道歉。就一直都没有向内地同胞，就香港抗争作出任何的解释和说明，我深深感到抱歉。

因为由一开始，我们当中就没有任何人预想过，这场风波会发展至今天的规模。所以，也就未曾想过向身处内地的同胞，作出任何说明。可是，到今天事已至此，这明显再也不是一场只关乎香港本地人未来命运的抗争；这也是与全中国十四亿同胞的自由与未来密不可分的抗争。

这不是一场关于港独、关于香港要与内地割离的抗争。

这是一场由一群勇敢、正直和善良的内地同胞，在三十年前于天安门广场外，所遗下的悔恨、鲜血与泪水中，所灌溉而成的抗争。

「去游行，天安门广场。」「为甚么？」「因为这是我的职责。」

三十年前的那一幕，一位头缠红巾，脚踏自行车的北京大学生，与记者对话在镜头下被记录下来的那一幕。

至今仍在香港人之中，在我们抗争者之中广为流传。

不因为甚么，只因为香港人自一九八九年六月四日的那一夜，就从来未曾与内地同胞割离。

想要割离我们的，从来只有在高处俯视我们的极权。所以您们在新闻、微讯和内地一切的资讯传递平台中，只会看到一群黑衣暴徒在破坏、看到一群黑衣暴徒毁坏国旗、一群黑衣暴徒攻击警察。

却不会看到，香港市民被警察在和平示威中刻意瞄准头部射击重伤致盲；不会看到穿上制服的警察，与攻击市民的黑社会交头接耳互相寒暄；不会看到我们的特首，对死谏的年轻生命逝去的冷漠；不会看到打着支持政府旗号的暴徒，可以四处随意攻击平民却不会受到法律制裁;不会看到香港的年轻人，被黑社会斩断手脚根瘫倒地上鲜血淋漓的一幕;不会看到代表国家的中联办官员，公然在聚会中煽动乡绅黑社会攻击平民的一幕。这一切，都是这场抗争活动的规模，愈发不可收拾的真正原因。

因为香港沉默的多数、有良知的善良一群，也渐渐看清楚在极权政府下的一切，包括法治、民主、自由等种种承诺，都只会沦为统治者为掌控权力而抛下的谎言。在极权政府眼中，掌控社会、维持秩序的方法，从来都只有谎言、恐惧和暴力。这也是为甚么香港市民，会在一区接一区中相继起义、前仆后继。我们攻击的从来不是中国、不是内地同胞，而是我们我共同敌人—以极权统治人民的政府。

这一场抗争，将香港体制中的贪污、腐败以及公权力的不受控与法治的崩坏，一层接一层的揭露。使香港的沉默多数人终于开始明白到，抗争爆发以前所谓歌舞昇平的香港，究竟是有多么的堕落与腐朽。

续后页

也许，在多数的内地同胞眼中，我以上所说的一切都是谎言，在香港发生的一切都是外国势力所策划的反中活动。于此，我也不抱任何希望可以说服您立即改变心意。但我真诚的相信，总会有一天您会回心转意，总会有一夜您也许会回想起二零一九年这一场在香港的风暴，这一场由香港年轻人发起的抗争。在历史中，这场风波多半会是小小的涟漪；更可能的是，这会是一场失败的抗争。就如同三十年前在天安门前的那一夜一样。在抗争者之中，我们很多人都清楚、都知道，这是一场强弱悬殊至极的抗争，比三十年前的那一场风暴更令人感到心寒、绝望。

可是，为甚么我们依然要站出来？

无他，就如八九年那天风和日丽的白昼，在北京脚踏自行车的年轻人所说的一样：

「因为这是我的职责。」

这场抗争也许是香港人的最后一场抗争。在这场抗争以后，香港人很可能再也无法与广大内地同胞中的自由民，再一次并肩同行。香港人这个身份、这个族群，也许在这场抗争失败以后，很快就会消失在历史长河之中。可是，希望各位内地同胞谨记，香港的抗争者，从来都不是您们的敌人。

在此，我谨向各位身处内地，仍冒着极大风险声援香港的同胞、自由民们，致以最真诚的感谢，任何字句或词语，都没有办法表达出抗争者们对您们的感激，望您们即使孤身一人，也能够继续坚守信念，直接囚笼打开的一刻。对于在极权统治下不敢发声的同胞，我们也绝对理解您们的艰难处境，有您们的明白和心意，香港抗争者绝不孤冷。

最后，我想提及一句在香港抗争者之中广为流传的句子：

「希望在抗争成功后的某一天，能够在煲底(香港立法会示威区)脱下面罩相拥、再会。」

在此，我也衷心祝愿身处内地勇敢的自由民们、以及广大内地同胞：

「希望与各位在某一天，能够在真正自由的中华国度中相拥、再会。」

这一切，也许都是我们接下了三十年前那夜，那群勇敢、正直与善良的中国同胞在弥留中所遗下的嘱咐的宿命。

但这份宿命并不是一个诅咒，而这份薪火也必然会继续流传。

窗外的抗争仍在激烈的进行中，不知道未来的日子会变得如何，但愿上天保佑所有良善的人。

此致

一名微不足道的香港抗争者 上
二零一九年 盛夏

word 教窄邊界雙面列印

大學宿舍
佢地係中國最能夠明辦是非既一群

我覺得唔好寄哩篇
比人既感覺係反共
最好講係五大訴求
爭取人權法治民主

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你

搵左成日
搵唔到篇巴打所講既內容既文

agger佢地係要出事先會醒

好似好好玩

可以答你，會拆
淘寶印左Ｄ傳單寄落黎，俾人拆撚開曬黎睇

呢個正，真正顛覆國家政權不過港共mon post應該會諗方法來阻止

寄大學好

寄信唔使啦

呢個ok
推

最好先寄去其他地方先eg日本 台灣 泰國
咁樣佢哋無咁易截晒

咁不如直接target拆果班人

經順豐呢啲一定會掃描
平郵就唔肯定

值得試咗先
中共最驚嘅嘢之一

Send成支USB返大陸
內容想要乜都得

呢個方法聽落幾好笑，但係又好似work🤔

寄件內容：
【香港抗争者致内地同胞书】

地址由百度地圖提供：

拆嗰班，如果知道維穩費都未必有著落，人仔變廢紙

一個字 掂

我覺得應該直接寄澳門 大陸
中共最驚

太少
x大100倍

唔好咁寫
應該寫埋實際行為
例如去攻打附近派出所

200萬人 每人一日寄一封佢地都仆街 $2.7 一日
你唔係唔寄呀？

qr code俾link唔得呀，人地用intranet架

又好似幾好玩
福建開始

深圳？

鎖國

正啊！

用返之前寫俾大陸人嗰封信？
個人覺得道德感召好過講大陸點唔好點唔好

我地又可以玩返當年寄信俾希望工程學校小朋友的遊戲

眾籌通函有冇得諗？

其實係
唔止正殘體字分別
設計同用字其實都唔同

想啊 怕就怕比郵政署bam

海關會查
但係唔會每一件信都查

一齊寄信 connect 內地

我要罷買

回郵地址寫何君堯辦事處地址咪得囉
醒少少啦

真係做得過
將獨立版圖sd埋上去
等佢地ff下

唔係冇得唸 但要唸好幾個步驟

一，寄出
唔可以係香港寄啦，所以要搵海外朋友
仲要好多個幫手，每人random 寄

二，信既內容
唔可以有野留底成為證物
建議：一個QR CODE
收件人只需用手機睇
只可以睇一次
（你有咩問題it會幫到你 包括對方睇完佢部電話留唔留record等等）

三，為佢地唸埋下一步佢地可以做
做野永遠要唸多五步
佢地睇完 然後？
你絕對要幫佢地唸到一個佢地願意做既行動比佢
唔係既話 佢地就會睇完 唔理 忘記

有創意 我推 我寄 我推 我寄

咁即係無限寄

喂而家支那好似因為唔知乜鳩租樓中介公司呃錢
政府做唔到野仲打啲報案人，搞到民怨四起
似乎真係輸出革命既好時機

好似有得諗

😄

一人寄一封

諗得過

好撚癲 呢個玩法

寄埋呢個消息幫佢哋維權上訪

[整理海量圖]微博熱話 乐伽公寓护旗手：在房间里吹着空调吃着西瓜看香港废青... 嗯? 我房子呢?

政府會唔會禁售信封㗎
入定多啲貨先得

推！

全港通函夠晒貼地，不過又要眾籌

不如寄比帝吧既同志

全港通函佢要審批
手足們各自爬山喇

而家拉左1000個了
要寄10萬封先得

好多大陸公司網址有寫地址 寄去d startup d老闆讀過書效果更佳

推左成日都未有文

唔好等

推 大學printing quota有用武之地喇

ok 喎

推

沒有不做的理由

救大家幫幫我
［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

得喎

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

過癮

支持 但冇地址都寄到嫁咩?

以防萬一 要帶手套寄信呀

同警方拘捕數字掛勾又幾過癮
但好難做到
定日子都唔好 好易俾人截郵
template 印出嚟自己寄啦

求其印啲大陸 logo 上信封咪得
中聯辦嘅信公安咁拆？

.

新post已開

內容寫咩好

整合咗新post
寄信輸出革命，數目由警方決定(2)

整合咗新post
寄信輸出革命，數目由警方決定

幾有創意 推

一人一信

自由發揮

香港人抗爭十件事

推!

我覺得可以一試

其實可以學南韓咁，向北韓氣球空投傳單/禮物/USB/宣傳品上

禮物有另一個post巴打做緊，佢哋好似需要資金支持，有能力嘅可以幫幫佢地。
氣球空投就應該唔太實際

推
支持

推推推推推

寄上福田區先

推喎

想問下有無地址提供
我想幫手輸出革命

和理非寄信

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

其實點解大家放棄左deadline?

試下無壞

抬頭寫民主救國？

大家各自做文宣塞滿晒成棟大廈嘅信箱呢招又何行？

地址
可上山寨google揾，山寨amazon有賣家地址，各大機構機關都有聯絡地址，總之上網乜都揾到。
對象有以下可能
1. 大學、中學
2. 報社、電視台
3. 商業機構
4. 政府機關
5. 民居

由於信件內容敏感，收件人都有一定風險，所以不建議寄民居，除非你有明確目標啦。

至於回郵地址，係非必要嘅，如果真係要寫，冇人咁傻豬寫自己地址啩？你憎邊個就寫邊個啦。

可以參考新post

百度地圖，高德地圖？

直接上去做郵差?
但記得唔好留手指紋⋯⋯
要去啲冇閉路嘅大廈同埋要冇被閉路跟蹤⋯⋯（有啲困難)
咁就可以唔寫回郵地址（如果寄的話唔寫回郵地址是否都寄得出?)

Ching意思係北上派信？
唔好啩，珍惜生命喎

屌 呢招真係高低成本 無風險

參考返淘寶嗰啲店主親筆信，唔使太花巧，唔使彩色，成篇字就啱。
你睇啲大陸網頁就知
利申，工作上有接觸大陸大學生

全程帶手套

[超長民慎入] 追溯六月至今大事，及分析致勝之機

要想想辦法令班藍絲肯睇
驚會搞到好似平時議員選舉啲宣傳單張咁
啲人收到之後睇都唔睇就dump

前面有巴打已經話post咗30分鐘就比人del

連儂通函

連儂通函
每層抽兩戶，塞落信佢信箱，信尾寫 “守護香港，希望你將此信放入同層住戶信箱”

寄信唔寫回郵地址,驚閪咩

回郵地址: 何議員辦事處

一定要有強國正確地址先得
因為對方郵差派唔到
又係退(如果有回郵地址)
你去郵筒寄
貼夠郵費
一日處理成百萬封信
邊有可能理你寄乜
程序上亦唔可以管你內容
(特別係普通信)

利申：郵差

如果需要眾籌印刷/買郵票 記得宣傳 我想夾一份

區塊鏈同QR CODE呢？？？

自己印自己寄
您今日寄左未

啱呀,已經印左六百幾封塞落自己棟樓

回郵地址一定要寫
寄唔到對岸
都要寄到俾本土

Fax 會唔會簡單啲？

回郵地址寫哂議員辦事處地址

非常讚賞呢個idea...但係中國大陸啲市民 好似係無信箱
利申 工作上接觸外勞 佢地連自己住喺邊都要睇身份證先知

希望信入面會講埋中國維權運動

幾正咁

目標要分明
比北上廣中產
就要係打民主自由人權牌，因為佢地有一定文化
或者富省交稅養窮省
經濟危機都得 叫佢地加快走資

比窮省 就係中共點壓迫佢地
點比錢一帶一路
豬瘟
又糧荒

721 811

每拉一個一人寄十個